清hard disk 求救

由於我早幾前整左部新腦
依加部個window 就裝左落ssd到既
但我一直有用翻舊電腦既hard disk 而之前既window裝係hard disk到
我發現舊電腦果window檔案仲放左係我既hard disk到 放左係f drive 到

我想清空左f drive 再合併g drive and f drive
但無奈我唔識清左d file去...
我試過用killdisk去整佢就彈個咁既訊息出黎

求指教